講得好聽d咪運動員 難聽d咪小丑

娛樂大眾
好睇d咪多d人鍾意
下下妹下妹下
理撚得你幾勁
根本都唔好睇

利申 講緊普巴

係又廢又唔好睇

以為講緊巴禾

咁貴嘅小丑

有冇諗住送手套比普巴？

蛇仔ho ball

好明顯講緊疤狗同哥狗啦